香港國民教育真係好失敗..到家下重未有人帶頭去H&M NIKE ADIDAS抵制佢地, 重有地產商D商場重唔同佢地解約

你睇下中國上面D愛國同胞
連澳門都有人出聲

香港靜過圖書館

冇人理我姐

係囉 堆地產商唔愛黨

一齊為黨鬥爭 無產階級gogogo